點先證明到自己係靚仔

好想成為靚仔級數既男人

玩tinder 每日都match 到幾個女仔 算唔算靚仔

現實有女仔主動示好

自貼上黎等一眾連登仔評下

例如呢

自貼 唔敢貼=柒頭

表白囉

主動去同你講野，會搵話題同你講野。如果係同你出街會想同你合照，因為想俾人知道「我今日同咗個靚仔出街」

靚仔唔一定就要鐘意佢嘅